千嬅拉闊飛

netvigator 1月到期
有無巴打有計？

thanks